依家先知原來"擁躉"係廣東話詞語嚟

原來未有"粉絲"之前中國叫支持者

OK

我用擁躉個台灣人唔明一查先知原來係廣東話嚟

00後